我老婆IU今晚開con...好少人

目察一半都坐唔爆，老婆號召力唔係咁低呀嘛

一陣俾老婆仔見到台下咁多空櫈，佢一定會好唔開心

連登仔幫幫手，仲有票賣，入來撐下我老婆場

巴打我應該係你附近

推！

真係失望，點解老婆吸唔到人？票價太大咬？六百幾都係坐我呢個閪位...

你係咪坐e行?

同埋原全無舞台設計，落塊白布就算，主辦唔係hea到咁呀嘛

話哂係老婆唯一海外場

d

我知你係邊個了

撩下你隔離個女仔傾計囉 反正佢都係自己一個

巴打加油

影左樓主個樣...

好多單身女，但好醜，無個靚既

我見到你好不安周圍望

叫條淫u 透視裝+無bra再講啦

你件外套好醜樣咪再搞啦

相認吧！

你隔離條女唔錯喎

身邊好多sniper

撩下佢傾計啦

大陸妹

屌我隔離黎左個阿姐

巴野有冇拎瑩光手帶?一齊去拎?